[政治核彈，提供彈藥俾英國] 821元朗靜坐前到英領聲援

公海：

背景：中共禁錮英國領事館既香港職員，姐係公然開英國波，可謂政治核彈。
香港人唔單止要聲援自己人，更加要表態令英國可以大條道理介入。
屆時可能有英國媒體直播，所以人數越多，輿論壓力就越大，英國既彈藥就越強

推

輕輕一推

推啊

最好帶埋BNO 個個手執一本

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

呢單野好重要架！國際勢力介入既一大彈藥啊！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

612 721 811

621，721，811

繼續推
612 721 811

推啊
821

推啦屌

上熱門
612 721 811

幫推
821

十連幫推

821 幫推

送彈藥

聲援自己人啊

push

路過一推

再推

支持

823 人鏈

831 死線
823手拖手

612先啱

手快打錯自隊一打

順便推

612，721，811

呢個時間要返工出唔到
加上我仲未拎到bno

推 驚唔夠人

好擔心唔夠人
明白好多手足要返工
但如果其他手足呢段時間得閒
希望你地可以出嚟

香港人
一個都不能少

聽日要人啊

聽日英國領事館約定你

推！

作為香港最大後盾，梗係要推！

我無嘢講

繼續推

唔夠人啊

推 推 推

呢排成日撞活動時間
又元朗又呢個, 分散d人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！

請問，有冇問過佢屋企人？

外交嘅野好敏感，通常首選係靜處理。
好可能英國外交部已經做緊野
通常用俾面，當誤會係最佳結局。

如果你地去「聲援」，可能唔覺意將佢同反送中掛勾，會冇彎轉，仲大 wok。

請問，有冇問過佢屋企人？

外交嘅野好敏感，通常首選係靜處理。
好可能英國外交部已經做緊野
通常用俾面，當誤會係最佳結局。

如果你地去「聲援」，可能唔覺意將佢同反送中掛勾，會乜彎轉，仲大 wok。

由家屬公開一刻已經無左呢回事

你唔使再spin down啦老老實實
唔好話捉鬼定咩
宜家大家都努力為咗佢著想

啊P牌，都俾面咗10日，有效早就放咗，俾咗面啦

唔一定，佢公開但有冇要求你用咁方法去聲援？

我唔反對你造，不過提下，呢D可大可小，影響人一生，要小心。

同埋你有心reply咪寫一個留言囉
你推post都唔使咁嚟紅色大字下話

我地要有標語

放心
都好多謝你嘅提醒
相信搞手嘅手足都好謹慎小心

有冇suggestion
最好英文版
我唔叻諗呢啲slogans

England expects that every man will do his duty
It's time for Boris Government to act!

講多小小，為左救人，唔知你岩定我岩，俾你鬧都冇所謂。

大陸係真有15日合法拘留呢咪野，我都唔中意，但係現實。未够15日佢唔洗理你，都唔冼理英國佬。

如果呢位 Simon Cheng 係香港居民，除非佢真係英國外交官身份，有 diplomatic immunity (或者有，不過我冇見)，咁佢係任何中國境內，都唔會得到任何外國嘅外交保護。呢個係國際上 dual nationality 嘅常法，google 都揾到。

所以英國想幫都要好小心，由其是而家咁政治化。

真唔想俾中共機會將佢升溫。求下你地，問清楚好D。有心有時真係可以唔覺意搞出事，到時你可能部會後悔。